大家覺得演唱會睇咩場好?

未睇過演唱會,無乜idea

你個名
Yoga場場都咁值得睇

表達對宥嘉爸爸既愛
靠fd張clear card搶到24 680x2

麥花臣 細細地 好氣氛 又好聲
仲有TTN 好多indie單位同外國band都喺TTN開

你睇完首場 可能又想撲飛架啦

最想睇尾場 岩先係歌迷會訂左加場既980 如果買到 唸住自己睇2次
我會唔會比人打

我意思 係頭場 尾場果d啊 any肥thx ar

本身買咗25 680
因為想睇尾場
點知而家加場
諗緊好冇再搶26號
但係又驚25號嗰張放唔出

唔會放唔出既 再唔係睇2次lo 搶左先啦 唔搶會後悔

麥花臣d設備

2張連位?

單丁獨撚

今晚post rock場麥花臣show好期待音響！